handle唔到情緒就好停

我已經頂唔住啲負面情緒 所以我選擇暫停先
大家如果真係好辛苦 聽我講 唔好再睇住 你暫時休息一下 叉滿電再打過
唔想再見到有烈士，大家有需要嘅停一停 抖一抖

推

你呢排都開好能多po下啵。。